12鋒 顯刀功 笑撚到仆街

仆街 笑撚到我飛起 佢咁叫切野？佢劈蔥咩

咁都要15秒咁慢既

笑撚到我仆街 最後重chock住望d蔥

佢打緊飛機

咁叫切野

其實係剁

做乜鳩啊屌你老尾

佢係咪比人笑到痴撚左線

佢好似失撚哂控 比人笑到括撚左出去咁

我屋企個工人姐姐切得好過佢多多聲，同埋如果佢切野切到咁大聲我會衝去廚房問佢發生咩事

利申：工人姐姐起碼煮左10年中菜經驗

笑到仆街
但睇完好撚驚佢切到自己隻手

邊有人快切刀頭會飛起架

快刀手，就切損手

做乜鳩

估唔到唔玩音樂
做諧星反而上位

臨尾劣啲蔥做乜鳩
幫啲蔥gel頭

最好笑佢教人點數條友唔尻理佢

其實拍呢d片有乜意義

佢係咁借啲意想條友答多幾次15秒
係咪覺得15秒好威

打樁咩 咁大聲

最後嗰幾下撚蔥真係呢

走火入魔

好野！

佢係唔係真係痴左線

屌你老母d 蔥大小不一

切咁大舊仲叫人數

真係好好笑 要放低個正皮

記得開聲睇

屌打樁機咁款
一開頭仲要懶係型咁望住個鏡頭

究竟12鋒可以去到咩境界

咁大個人仲中二病發咁撚樣

笑死

唔識煮，無人怪你
你唔好扮識呀

法國藍帶聽聞會新增一個課程 為期4堂 教人剁蔥

有無正宗切蔥手法睇睇？

警訊？

唔係丫，都幾有型阿

佢紅到全亞洲果陣你應該仲係小學生

好想睇佢一路掉結他一路切蔥

先唔講佢d戇鳩野
佢係香港2000打後最紅歌手

活著viva

年輕得踫著誰亦能像威化般乾脆
快柒到 半條也只用果零點幾秒
任何事 亦難像青蔥般清脆
快柒到 每日切蔥碎

請高手再改